失業後又再失業了

反反覆覆都係咁
係我嘅問題嗎？
50歲唔知點算

加油la
攬炒緊

加油呀！

做住Uber外賣仔先啦，時薪可以過百，用我條link登記做Ubereat 夠30單有多700蚊（平均50蚊一單）。自由接單，申請後兩三日即批：